★好多"成功個案"歸功 金融海嘯，咁多人呢刻投資又何來 金融海嘯？

矛盾

話明金融海嘯，即係當時冇人敢投資，大量破產，做乜現在大量人話當然瘋狂入市致富？

咁多人當時投資，又何來金融海嘯？